[集思廣益]嚴選各大youtube 最撚煩廣告

這遊戲製作人瘋了吧
等skip果5秒成世人咁長

仲有冇其他

點少得香蕉哥

咩黎